狗而家專捉女仔，引我地衝

而家啲狗專捉少女，一黎抽下水，二黎容易挑起憤怒，引勇武衝防線再捉鳩你

著裙同吊帶上前線既要特別小心，唔該咁多位絲打

男警搜女仔身
仲要狂摸大脾內側

絲打真係要小心，會害死想救你既人

你地諗下，有女黑狗比你地十幾個人圍住，仲有成班人擋住鏡頭，比你係咪摸番兩下patpat先?

番十幾個鐘頭工，有得抽下水，仲同你講道理?

畜牲真係畜牲
我希望白警可以退伍
我地一眾手足唔想你地無辜受波及

推

真係好明顯係想挑起我地既憤怒

令我地比仇恨支配

你地睇下熱門啲po，有幾多個講緊條女

請保持理性

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF